想拎張顯示卡去華強維修

最近張msi 1070壞左
一開機有畫面 有bios 睇
跟住load 完window 就黑畫面
想拎去華強維修
有冇人試過 想即日來回

check 左driver未

100% 肯定Bios壞而唔係隻HDD？

買過張仲平啦 車錢都無幾百

有日更新完windows 再開機就係咁
張卡用左3年幾 個driver 應該正常

試左張後備顯示卡 而家正常開機

咁明顯係windows問題啦

雖然係 但整返好似成功感大d

但插左後備顯示卡又正常開機

行個ddu remove晒d driver試左先啦

整要400人仔, 要留1日, 即係要2日來回, .加埋都成700蚊, 仲要計張display 過關可能要打稅

咁要講返顯卡

好可能最後係你地教我搞好左
陣間試試 唔該您先

要打稅架咩自用架喎

唔使，未開封可能要仲一一張

去大陸
五毛
!!!

咩環境呀而家，仲返上去？
二手一張都係一千倒

我諗佢地唔會整顯示卡, 整顯卡架咋

過左保喇咩，唔拎上代理？

各位巴打
用左ddu 清原有驅動再裝返張卡
正常會閃一下 跟住自動裝好驅動
但呢張卡閃完都係黑畫面
但等幾秒會閃一下mon 既訊號燈出黎
不斷重覆
最後等幾分鐘都係無野睇
因為張卡過左保
我會香港買張卡
多謝各位意見